點解唔係沙田跑馬d人都落沙田馬場？

星期三跑馬地但點解d人落沙田？

逢賽馬日兩個場都開放入場o架，冇馬跑嘅場有大電視直播